唔係講笑，打完個風吹走晒啲臭閪霧霾，真係空氣清新咗

吸氣索大啖啲

最好日日打

繼續打不停打

今日個天勁清

今日嘅香港好靚

真！
去機場條路靚到痴線

冇霧霾擋lazer武器了